反侵反到儍撚左？

今朝不停見到報導，話爆出侵侵無交稅？

係＂無交稅＂或者＂交稅金額低＂，有咩問題？如果佢真係非法逃稅，咪搵稅局調查囉！

交稅少可能係合法稅務安排啫…Bill Gates 話將啲身家注晒入慈善基金，我估佢個人所得稅都唔一定好高㗎咋…

如果有證據話侵侵利用總統職權，㩒住稅局唔俾查，咁咪直接攞出嚟講囉！

好似話呢個問題四年前選舉時，已經有人提出…如果夠料，當時民主黨已經做咗嘢啦！

當佢真係有問題，問心嗰句：逃稅問題嚴重啲，定係個仔利用老豆嘅職權，謀取個人利益，甚至損害國家利益，邊樣嚴重啲？

侵一早話咗醒目仔唔洗交稅

美國呢個超資本主義國家

逃稅真係仲撚嚴重過謀殺

如果佢做正當大生意，可以逃稅十幾年，只能講侵侵係叻撚到癲

啲錢係憑我自己本事賺來的
點解要交稅
屌你老母🖕🏻

要係irs 逃稅咁多年真係好勁

逃稅同合法稅務安排，係兩回事！逃稅犯法，稅務安排就合法嘅！

以左膠嘅政治潔癖（只針對佢哋唔鍾意嘅對象），如果侵侵逃稅，就可以引申到佢唔試實，係騙子，從國家庫房偷錢等等…

相反，如果侵侵只係合法避稅，最多咪屌佢貪心、唔愛國、將自己嘅利益凌駕喺國家財政之上…呢啲講法，美國選民未必認同㗎…

不嬲班左媒垃圾作新聞都唔洗比政據，是但寫d fake news就有左膠信

證據個腦load錯字

唔係連登仔撐侵撐到傻左咩

含撚啦，西岸班blm集會帶槍有盾有裝備

真係就嚟開戰

呢個真, IRS 又有armed agent, 又可以undercover ops

NYT what do u expect

NYT: 外國人看美國 "好似第三世界國家" "好似睇住羅馬帝國衰落咁"

侵連任後班仆街一定鼓吹civil war

唔係咁誇下話？

事實唔係重點
啲人睇完點諗先係

真係對件事有了解嘅人 得個笑字

啲以為睇新聞能知天下事嘅人唔係咁吖嘛
佢哋真係淨睇報紙/tvb 唔fc架